[要人拆彈] 南早話示威者種族歧視！

有無文宣幫到手

無論如何大家都要對南亞裔好啲，佢哋都係香港人嚟。

pish

SCMP = ALIBABA

但仍然都係國際上最代表香港嘅媒體, 全世界都睇佢

佢要入你點都入到

[香城online]傳令兵的技巧和心得

with one user on popular forum HKGolden claiming: “Sources say South Asians ambushed protesters returning home at Yuen Long MTR station”.

三毛？誇張化？

On Sunday, police arrested a 30-year-old man of Nepali origin in Yuen Long on the charge of “possession of offensive weapons”.

SCMP

香港人都係香港族